冇人冇物既你會點樣使用時間？

好得閒，以前拍拖就話有男朋友可以成日見
依家一個人既時間多左，唔使返工放假既可以做d乜好？想收集多D意見

除左睇戲做運動打機睇書，點樣可以令自己生活充實D,增值下自己咁？最好低消費

Part time.
義工
興趣班 (barista 之類)

此post已完

其實可以報課程，認認真真讀樣嘢囉。
有持續進修基金嗰啲

其實係因為返shift, 冇固定放假時間，想報工聯會d課程都唔得

咁正
閒日去街爽到爆喎
一係可以讀下語言班，閒日都多堂